中環收左皮？？

冇車

去邊呀 樓主

我趕去叫雞

咁緊火?

Me2
塞住 咩事

好似銀髮朋友遊行緊

啱啱有新女到 14歲梗係要快啲去啦
畀人哋屌到鬆曬咁咪仆街